仲有無人玩Puzzle & Dragons (174) 正式回歸pad

.

留名

唔係玩開禁掣刷關的確唔洗要d正方形嘅

新果隻降臨咁鬼煩

新降臨咁撚煩嘅

用豪鬼爽刷緊

華麗留名

眉狗比狗屌！

親，你要的貨到了！

清泉留名

光阿龍係咪返生咗？ 隻狗狗一turn技

仲要可以洗走毒DROP，好正

新降臨幅圖好似有輕微搖乳

會唔會轉到手斷架 50技喎

有無b隊一齊刷？

屌你地老味
我決定告哂你地網絡欺凌

幾時出呢個降臨呀差一隻進愛貓

進化D料進到傻
食阿西又食到窮
又無能力刷

鑽石龍果點先有 ， 勁缺⋯

我要哥瑪先生
幾時有得換

木曜亂入，宜家有7倍出現率

雙木劍 入隊 防哂封條同雲

光狼係咪風間畫？

0嘅7倍都係0建議打裏3針

唔係

有無ching試過課1萬綠+石個陣佢話你本月購買次數已用完 明明仲有次數，仲彈S3010出嚟

重要咩？ 已經公布咗極醒暗咖哩

自膠 覆錯po

屌佢比佢呃左
打完0亂入
鑽石面具仲缺過鑽石龍果有冇得打

打左6石 ， 0亂入

有冇B隊

達成報酬攞左未

見到d人話光狼做板機唔得
個廢珠跌率成25%

終於俾我揾到個位用吓隻白盾

咁正

未攞就無亂入？

乜關黎

maymay超轉嗰隻嘢

新盃有無片

執行終於有防雲

邊隊？ 哥瑪？

今日果77石原本想用黎抽石獅
手賤倒晒落7石馬桶
仲要全部都係垃圾

唉抽垃圾

龍樂士認真抽唔落手

仲飛埋釘

龍樂士超勁
又有用

all in

神眉我祝你日日比筋肉人屌屎忽呀

祝得好

咁益佢

又咩事

D人話今日既料仲垃圾過你 點睇

日行一善

變有25% 次次轉完都唔夠下turn用

水時張畫真係好正
水時凌空係度飛
隔離有隻機器羊

暗咖哩真係靚得好誇張

水時係姬係公主

好想凌空同水時做愛

執行補左防雲同爆發唔高既缺點
準備飛到上太空

不過7c 心直貫都係

暗咖哩會戰勝歸來 重奪兵器榜第一位

Diu da

睇9ho個死款 唔弱化算好

有冇人知呢隻可唔可以做素材換寵
仆街連出3隻

分身3·6% 希望頂到最尾

點樣打穿隻海王神架 ？

其實求其放隻5色破防咪得 我用神威都可以1 turn秒

佢唔係限定寵，普通系列神一隻

但係呢隊無5色破防
垃圾天降盃

新降臨幫我換左隻

宙斯隊長 滿血3倍攻果隻

留名等睇1抽免抽user

9抽得隻暗

3抽出木，買多個包出水
夠皮收工

5抽金蛋果斷收手

伏到仆街 早知all in7石機

已ALL IN 7石,一堆印花

原本85石 抽多4pack加必中30石 都仲差一隻木先齊set

尋日手痕3抽7石機試下, 屌你出月讀, 其撚, 朱雀
果斷收手

屌你3抽兩彈龍

買埋另一邊

巴打我有B隊 一齊刷？

隻木開十下有5下卡色

都係中火

佢要5種咋喎，咁易卡？

咁再追多幾單試下
反正本家出多左都可以做幣

好彩琴晚果77石all in咗7石機機

講緊招主動技下ma
但我試左好多次都未卡過6色啵

但係如果會卡珠 隻野出黎做乜
山本個腦係咪裝屎

我就係好彩冇allin有啲多餘石今朝抽3下
叫平衡返7石15抽2印既慘痛

話撚左
之後就睇下呢2個禮拜可唔可以炎上到佢改技保唔卡

今朝我都3抽，免費+2個15蚊叫有隻吹龍玩下

本身每隻色保底3粒

然後比串心食1粒

屌
3pack+必中 先中2光1水
嬲嬲地直接換埋個3隻齊pool算
好彩上2次pick up中唔少token

晏啲蛇入廁所試下幾次
硬係覺得食5色冇理由咁易卡

抽多一pack就中咗

佢出咗5色先直心，可以點補唔卡

要改啦 唔係要招野黎做乜
邊個天才諗依招野出黎係會卡珠

你好似自從暗時果獲之後都好歐下

其實有幾多機會做到代幣都成問題

左手面5行必定齊5色
好似唔難做

我幾時有中過暗時係咪記錯

我意思係追唔到暗時果獲之後

倒轉出心先就唔會卡

咪係 下下都抽 d魔女堆起晒

有冇用iphone 既巴打知 點樣由港版轉返日版度？
試過用48都衰咗

我想過晒啲運過fgo多啲

可以轉到一格

要唔郁串心咁轉5色好似好難描述

零秒一c大法

最右直以外轉5色，最右直轉心

好耐冇玩想玩返

想問有冇我個box 有咩係宜家用得著

暗雅典娜之後就冇玩

直心鎖珠再轉5色

鎖珠都會卡色

鎖左都會改，只有轉5色果下除外最右直先保到齊色

暗光勁到暈

屌你山本廢撚到

6色各5粒random生成算啦

然後2粒2粒剩睇你點轉

你個box最勁係殺生丸

第二就係麒麟了
麒麟就快超轉生，可以玩住殺生丸等

唔該巴打

已經諗好點兜

咁短cd卡珠是常識吧

解鎖 轉全版廢珠 最右直心 心以外轉五色咁囉

仲解埋鎖，8t諗諗下都太短

轉5色都無話包齊珠

唔計lock珠 5色都唔包齊珠
pad要執柒左佢啦

一抽冇鑽就收手

笛龍其實係咪想夾強化鏖魔
7x6包無缺珠 隊長技又夾

隻弦龍楽士好似勁到仆街900倍

高攻=/=好抽得

炎柱神都好似勁到仆街900倍

炎柱1萬倍

越睇越覺隻吹龍係吹緊喇叭既白虎

斷龍會唔會好D?

砲友網寫狂女神隻木馬係千六萬血係咪假d

地獄級？！

玩開頭尾斷龍

可能係畫白虎轉生進化既廢案

福袋中左光,如果用印花換到一隻既話,係唔係換暗好似實用d?但水都好勁,好難諗

暗招技特別好多
而家唔係必須但遲下有關要就叫晒春

龍樂士部機好似唔太吸引 係咪應該留番D石等合作用

我A/B都有 搵巴打一齊刷

隻管龍楽士要水光以外5甩仲要貫要7C想叫肥閪轉來睇下

遲下你慌唔會出多幾隻解禁消珠
功能寵黎講火光最無用

成部機d野都唔會拎黎做隊長

上次100石同今次70石都零鑽
連6星都唔撚出，5星仲係重復三隻圖鑑都唔比你開吹咩
對玩得耐嘅帳號洗唔洗咁黑心

原來隻7星暗龍係新技

無法消除寶珠狀態減少5回合；並最下方一橫行的寶珠變為

想請問下今次大獎係邊隻

你啱
山本而家短視到閪咁
剩係殺雞取卵
偵探出完無耐就出隻葉王
黑龍出完無耐就黑米水時

抽完愛嚟打丁睇 effect

好難捉摸呀
唔下放又話呃錢迫人抽
早下放又話殺雞取卵

好彩禮包中暗
想買多個博水 無咩印花換
聽完你地講其他7星都伏或者唔特別就算

相反想買多個包博隻暗

要有3串光珠 加7com以上
靠第二隻打穿海王神，因為佢自己覺醒有2惡魔killer, 同埋超覺要揀7com

點解冇得用夏日機d 大獎黎交換？

三抽中吹簫萍

9筒 10c

駁唔到 所以負皮咗先

pad 事撚但啦

要連幾多粒先係最大倍？

隻光幾好抽

唔放水屬？

黑龍多4秒俾新手享受L

8

kana把聲好正

鑽石龍果打咩關先會跌好缺

長期apps台最頂
山本ho ball

三色又加c 8粒就最大 都算ok
不過都係算暗屬冇木魔女。

agger

琴龍入水時女比想像中細力好多
同隔離隻鬼龍爭左好大截

桐人

讓一色 有需要先飛影換水咖

Lm

有冇巴打未打三協個新降臨？
前邊我搞掂
你貫

有無巴打可以教我係ios課金

日版itunes card直接課日版pad
or
日版itunes 下載日版pad再轉地區>香港 用香港信用卞課日版PAD

木屬女女特別正

免費抽中琴龍水木屬

150石 得隻火
必中包 中暗

火水光 想換一隻 邊隻有大獎

公認就水屬

琴龍搞咁多野先18倍輕減

光就超強貫通手
睇你缺唔缺光貫

緊係做隊員啦，不過隊長配水時挽得下嘅

光起碼要兩隻

當功能寵 繼解封覺個啲🤔

In 水行俠 we 7

繼春麗玩99drop

大把光貫洗鬼要佢

iknowthatfeel

我

大獎係邊隻

仲要四色陣

水木洗唔洗要兩隻？

有幽助佢番雪櫃啦

好鐘意睇佢
覺得佢把聲好好聽

你講呢個歐洲人?

3貫1 7com 又唔洗壓血
最強當之無愧
你想用其他就另一回事啦

咁水屬都好多貫通都有好多，但最強係水saber
呢隻定位一樣

不了

呢隻唔洗壓血喎

今日會唔會有合作情報 dmc

22XX幾登入
17抽1鑽

早d返去瞓

咁都歐？我頭幾抽已經好過佢 係之後追齊set先中兩pack金

換水定暗好

我都諗緊呢兩隻，暗新技好似實用啲

宜家個杯係咪不停刷就得？最高係幾多分？

好似6條9

但係水好j啲 尤其進化前 好難揀

J人地嗰隻咪得
隔離飯香

水都係用來做1cd隊員多啦

咁咪換晒，有乜好諗

哪有大token

巴打你太早起身 訓多陣先

依家抽
話唔定中晒唔使換

尋日ALL 晒7石機,成5隻火奶,4隻黑拉...原來戰國神唔係印花黎...

光屬係最唔缺貫時嘅色
直頭唔想貫仲有偵探

今次個7石機咁快完
岩岩先拎多幾十石可以all in

最可惜係招技又廢cd又長

頂佢招技唔轉心出黎唔知想點

水時係咪廢到無人玩

琴日咪出唒黎緊既合作
DMC 慢慢等啦

DMC應該會俾尋日D合作打晒尖

想屌閪

咪有自回比你 仲想點

+1

3隻光係咪可以當黑百合玩

多血有盾大力不廢了

我玩

只係水木既人才唔多,其實水時已經好唔錯

課兩個必中7星算

白狗？

點會唔多
係貴姐

水風神 saber 水咖哩 新果隻吹神
fatfat

水時,水時,水龍樂,仲有2個位放咩好?

水時*6
無位放其他野

成版代幣 都唔知抽黎做乜

幾時派40石

光屬貫通 極醒白狗 魔人幽助 明龍刀士 再唔係計埋白銀囉

2貫 1 7com
同埋好多人有強迫症，隊嘢唔可以入限定神，有損市容

光貫有悲傷王子就夠
近期所有TEMPLATE都係佢單騎

只係拉9筒加L字無7COM會唔會唔夠力???

個新盃玩法係點

狂刷分就ok?

rx唯一用處

9抽兩隻琴龍重複

同埋唔駛成隊水木
讓1，2隻都仲好厚血

貫個個位用三文魚頂得唔得呢,無SABER

藍奧

遲ching出片未

抽到手指痛

請唔請人代抽

E家連入限神都失禮

我會好好反省

唔洗了 屌完眉中到 單吊一隻做懦夫

屌你老眉

單吊木唔能抽了

有無得用5隻一樣印恭去換野

屌你老母

你幾時死

齊齊玩水時

8抽全金

除咗木馬係咪一定要等到合作先會有啲好少少多啲耐性嘅裝備

三文魚同拋波仔應該水時最靚貫
Saber冇7c即折半唔帶buff冇咩邊隻打得死
想用水龍同琴龍幫saber貫
但2隻貫落都係得千萬做單位

idtf bro

轉屌8了

點組

dsa siu出水時片未

水時 水時 水時 水時 水時 水時

唔出

拋波仔姐係邊隻呀ching

得3隻

想睇

出戰女神片

我風飄龍 Saber 琴龍梗腳
剩1位試梗，本來落鬼龍
但原來唔夠Sx
而家試水龍女
本來想試下落水加珠
但冇水秤又搵到第二隻多加珠

Gh合作果隻水
唔記得叫咩

換左水龍樂士

水時隊 落自己好唔好
有3隻 +藍奧 + 魔公女

好

必7中水
換埋暗就收工

話時話水屬唔轉走心既加2c有邊隻？

寧寧

智教神

必7 水
果30粒中埋暗收工

銀時

隻火入黑SABER隊有冇得諗

代咩位

琴龍可以用最佳代幣學園大蛇同正月靈央

頂走自己

人哋叫水mk

而家啲節日幣好少上到list
每隻7星1-2隻

o,陳小春,須籐京一

草x京

琴晚神up 重玩抽中木魔同愛貓，但綁完Google 唔記得抄底I'd
而家龍樂士有無邊隻可以做首抽

換隊長新降咩隊夠打

諗住咁組 黑SABER 醫女 月讀OR死死丸 路西法 新果隻火

好多隊都得,繼隻識換隊長既野就得

無

@眉
又中

點解唔買隻新ac
又唔算貴

我有個舊ac 唔算貴 只求甩手

水雅換唔換得過

換

仆街個肝盃得3日 仲有十幾樣野未刷 真係仲慘過返工

棄

淘寶新Ac 求其兩三隻勁野幾錢 我見有幾間都係揀完組合再問條友幾錢好煩

水雅強化完同花梨幾乎一模一樣
係少左秒數

水雅要限type

木魔女=攻TYPE

屌那星 咁多活動點打

不得了
水雅一定T0

花梨 = 幾個垃圾網TOP10

用到木魔女既花梨 代表咩

先知
水雅大流行

堆大花火都係神攻機 好似屌得過

不嬲都屌得過

一係水瓶追打 一係水瓶NOAH
娜姐返枱底

最後一個位任擺
不過協力就冇貫

有冇興趣玩埋11

咁個22將會齋log in

木魔女 奧丁龍 愛貓 娜姐都岩TYPE

隊都砌埋比你地

想要水屬

咪係

最泛用果隻都唔講
光魔女

真，我唯一一個都退左做光

想請教下個新盃點打

你宜家差幾隻
我差火

冇

無衝突
眉8一齊屌

呢隻GAME叫 Puzzle & Zera

牙遲已經冇得救了

一早比山本玩壞左

轉到爆分為止

有冇巴打知道除咗普通關之外邊到有得刷木防龍
奧丁龍卡住係兩隻兩隻木防龍到

光龍女個降臨

hera就用咗幾次
zera用都未用過

遲仔日文好牛

你地每一次刷大概幾多分左右 我每一次D分 都差好遠下

3000

邊忽似條垃圾

仆街啦 咁實拎唔到冠

LOVE U 3000

屌有D似陳小春

唔好吹水

認同

扮乜

呃黎做乜

水時放咩隊員?
龍女, saber, 飄龍?

今次大獎邊隻

幾時有極醒火時

一定入TOP 10

極醒袋痕你地就知死

魔女全部公廁嚟

呢隻垃圾直接回收算啦
退返1石is ok

中風

發覺眉清一中好野就自己匿埋笑

笛龍真係好勁 希望分身中到

is

有咩咁勁 想知

98都係

我覺得大獎水暗
普通木光
伏火

你唔夠愛

仲有冇人攞佢來做隊長

有killer
打根性又唔驚卡心 可以掉走隻暗咖

今次老味轉珠盃會不會追加報酬

ok 希望抽中

差佢一隻

屌你老母躝啦

why 甘惡

不會了

屌你隻隻7星都一抽中唔撚屌鳩你屌邊個

先打98 再打神眉

想問下暗個隻勁既地方係？
見好多清都推佢既

幾廿抽牙

必中抽到 光木 讀心既

有咩隊岩佢 想望望

係邊等

國服PO

用5隻乜換暗龍士好

今次邊隻係大獎

聽日派石💪🏻

有愛就係

開未

成日派到麻目晒

得40

要知足

夠我中4隻

仲未更新到PAD

輕鬆四金

二宮個名都唔提得

夠98抽47星

都冇

雞黎

呢個pool嚟講都真係算抽得幾垃圾下

好想做愛

呢D pool不嬲抽印花為主

屌咁多假鑽

真同假 都係自己定

取巧成功 2.7%

有冇PDC高手

點樣SORT隻未進火埃出黎...

ホルス

唔撚識日文

買埋第2隻238中埋嗽叭龍

490

唔好再搞我遲仔

道蓮隊食少啲經 擺家康做頭好似幾好

求教學

有矛教學

點解依隻垃圾驚仲上到熱門？

有

屌你老母98 差d中左伏

做咩一次公佈5個合作

又乜牙

尾水

教左立仔 但佢屌柒我伏佢

係

教埋我

你隻水時未撚升技牙 屌你老母

未110唔好用la

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

DEL鳩佢FD子啦

最尾果2層2色陣-.-

屌跟唔到=.=

潛覺同超覺點食

2色陣等天降齊4色?好高難度喎

臭閪木希封技=.=

抽得了

抽乜

未夠777

😂😂

一日就到777
好心下個盃reboot la

98 一撚定係用手指章

5百幾億了
好多個777呀

唔好怪98啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

豪鬼幾時開

我食雞都唔食雞皮

唔開

98同樓主有咩關係😑

笑閪咩

仆街點解我唔明

齊隊

仆街轉左三粒石都係150 到底邊步做錯左

隊長放錯咗哥瑪

入場自動轉火I架 耻笑開始

換既話光定暗好

2色果陣 尾/尾2

暗啦

等運到

換走隻哥瑪啲運已經嚟咗

LOVE遲

點解咁少人掛水雅

你無fd子

辣殺

JM99

遲下雙極整隻換你隊長都唔知點打

暗個隻龍樂士招技有啲潛力喎

係咪全解?

5round咋

最愛牙遲 搞掂了

邊隻隊長 暫時最順手

邊個針對我 秒速負皮我

明明我隻分身掛左

係解消唔到某種珠既狀態

屌人地咪答左5turn，全咩解

係呢到, 我想多謝牙遲

你躝

岩石

又抽垃圾

又係3發*2全滅

德川家康 已經成打仲嚟

@眉
抽得了

6萬5經打咩關用最少體升到rank?

50體協雙極?

收到風某位紅字會員中限

真田

我會打六倍經降臨

愛貓

等陣有40石

木曜會有鑽石龍果？ ⋯ 打左五石一隻都無

楓

大威德明王

火果隻係唔係唔洗追

有冇管龍隊跟跟

有火50下/雜色50下隊果陣就勁

而家未有 又唔急錯過
一陣好似上次時女咁就揼春

換唔換好 定算

白虎

唔記得貼

想做乞衣
幾點有石

5隻7星

呢堆留起分分鐘好過換

唔好咁啦 抽到跳樓咁濟

有無人可以幫手體檢下 好耐無玩， 之前多數玩執行者，而家有無啲配搭係又簡單又暴力

拿d 乜鳩 蛇女呀 木劍 暗大波呀
白盾 雅典那 去換 成班公廁雞
換完又抽一堆

係 木魔女拎黎換左幾隻獅龍都仲有成打

而家出左238
又試過澇落10石抽
我就點都唔會再死抽呢啲10石機
買完包就收工
今次爭火光，下次復刻再買包睇下中唔中

課金驚唔抽, 咁玩d咩

有無大神telegram 谷 傾下計 搵人協

3R

食屎啦 3ROUND都食哂屎

@眉b

第三round又中一隻月讀，月讀同暗埃真係膽嚟 次次都有

兩個都買晒都唔中

有 但機率真係超低

水個隻新野大家覺得點 L字又唔似道蓮咁霸道 好似半桶水咁

手指板機

必中抽到光同木

兩隻都好似麻麻地

專出俾水時用
不過得雙7L自己又唔夠大力

新果個盃幾多分滿分?
50萬?

屌你老母，玄武咁正都冇人屌？

屌到反皮了 清啱啱瞓醒？

中派蒙

應該係無限刷 我打左89萬 排0.9

我淨係見到你屌眉姐

999999必冠

送虹coin

o thx..
依家先30萬..

專出比aquaman用

5000萬都唔知點升

點先打到咁高分 打極都1萬

30場1萬就有30萬

諗到魔神暗埃超轉生

Youtube 有片教

又將啲大獎放喺五六星唔俾人換 山本👎

邊隻?

木正方形

有無吹龍裝備抄下

殘廢餐 不了

睇左跟唔到 成日去到6就消晒

咁就打多幾十場我都打左3條體終於999,999

咁唯有打多啲
我都係平均1.5萬左右

#530成70個負評

隻火龍樂士雙隊長減5秒轉珠仲要轉5色，點玩

7石機果次好好彩，第一下中偵探，另外四抽都幾滿意

7石機完左咁耐先貼

第一次上連登P&D，見到上個post多人貼又自High下。
雖然7石機好彩，但十石龍樂抽左16下先得一隻7星水
利申：半新手玩家，得閒先轉下

咁組好唔好

對唔字 我收番埋 對野都冇力

全金 on99

80了
證明呢post多cd rom，留言嘅得幾個人

個抽蛋龍fever係咪只係打到10%以內就夠？唔洗刷分刷到999999？

要
因為10%就係99999999
上次經驗係咁

so sad
唯有食石刷

乞衣石係咪香d

課金唔中7星

乞衣石中
想做乞衣了

:-:-3隻叩龍樂士

7*6先係爆分
6*5可能唔洗

上次第一次都衝上80萬左右
今次有晒經驗又暗無
我覺得都係999999

經驗係唔係食石夠做

一日自然體應該有30萬左右
四日應該唔食都夠999999
低rank有升級體更穩

無暗珠會壓低左每場平均分
呢幾日都係工作日
要加上d架仔好撚蠱惑架

新人留名

我覺得會多左
呢種都係鬥天降，最後果層跌得夠多就高分
少左暗易啲天降

2抽

4抽3 打龍樂士

冇玩一排，想問下有冇人仲用緊九筒隊？

部機咩係大獎

打龍樂士

淨係主動技係超絕反擊已經j死人

但都大左機會掉唔應該消既珠 所以好難講

打左30萬先岩岩好10%

感覺上唔係好大力

唔洗諗,要冠就打上999999

點解個天降杯我尋日17.9
今日會17.5

仲有冇巴打放帳 想收個黎玩

有無手足水時繼累龍武牙

黑龍

分母大左，多左人墊你底推高左你

點解啲人可以幾萬一場我平均得萬四五左右

掛左

我5.3跌到落5.9 17反而有得升

我剩係想20%內，希望唔會俾人推出去

筆值幾多

我一萬一場
宜家都80萬

冇關係，高過佢既人進取推走你

Eg 佢第10000名10000人墊高佢咁佢依家50%
但你本身就頭1000，你本身20000人就5%但上面啲人喪推咁你咪跌番

今次個盃 有冇咩技巧可以高分啲 一場得萬幾

抽中咗琴龍 冇時女水龍女係咪冇得玩

投石盃 唔洗諗

盡快升lv,開技轉走要扣嗰隻色

勤力杯應該第一次拎到冠

而家派好咁多石 唯有打多幾場

Keep住先 招主動技有用

筆直打算1K

我110石全金
6星虹都冇粒

老玩家唔課金有咩好做

屌奶星
筋肉人部機伏到
機率又低 啲圖又柒

小妹見到啲肌肉出哂水 如果我bf都係咁就好

過唔到新降臨
比人變走隊長就收皮
3人協仲易玩

保住粒處女珠啦

想幫分身齊章 要同個處講byebye了

幫打未

30個盃pad 執柒啦

火埃杯有冇易執啲嘅隊 個正身冇分身咁齊

幫22最實際好似差好少

希望遲吓禮包會送冠

日番谷都冇隻點幫得落手

自身難保

😂

隊長嚟講琴龍勁啲定黑龍勁啲？
如果要換一隻換邊隻好

換黑龍

單邊黑SABER都秒到佢啦

我次次都執到唔使日返都打到

咁我都得 但同一個關唸兩次隊好煩姐

呢批隊長得喇叭白虎係上到枱面

咁牛 b

返多幾日工 儲多幾千
先收到成品ac
1000蚊 最多收到5 6 百lv

你傻架 pad號邊值錢架

夠大力

加碼必限未

換長隊

呢隻完全體 好大力...
半血 3火珠 無enhance 3 - 4 億起跳.....

轉珠大佬先玩得搞。。

一味大力無用...又無盾、又減秒點玩

冇貫通21億都冇咩用喎，點解超覺醒唔簡九筒呀？

轉唔轉得切

做隊員囉我玩葉轉7com都轉到想死

我玩乜轉7com都想死...

呢個時勢無貫通 話之你幾多億都係0

開偵探咪得

用用有破無效盾重要貫做咩

收埋今日40石終於有鑽但都係一粒會郁都冇
等同全軍覆沒

試過
協力都儲唔起

用葉5粒輕鬆
係儲技要花時間

原本小課都決定唔會再課除非出好鍾意合作支持下
賭錢下下淨輸都無隱，仲要係賭得愈耐就愈輸，新嘅玩家就隨便中個唔公平感

頭尾4sb仲儲咩技
單機入場撩2下就彈木魔女

協力驚佢彈武裝添呀

但連續兩round要貫嘅時候點算呀雖然唔知會唔會

開2隻

咁咪del驚囉
好行唔送

最短得木劍要24 round

仲玩緊執行咋我
合作堆勁野1隻都無

無論抽到咩 要課已經輸咗

課得唔夠多姐
一齊變課長咪得

同夾公仔一樣
條命衰夾唔到就唔好搏
等5、6石高機率就課爆代幣
換得就直接換
用錢買返黎

@眉
報喜未

見到雙半減 我換番黎

唔課真係要戒合作
永遠都輸

只得抽下33％ 10石機印花係最好選擇

好在我已經冇課pad一陣子

講完有無笑

有無人有虛龍喚士 繼承左宙斯可以借我？

170 096 479

入game即刪好友

刪fd不了

感謝幫左我果位巴打

你可以刪返我，唔好阻住你個位啦

夾公仔個機率都整定左仲可以玩之前睇其他人夾知個夾鬆緊決定（夾公仔愛好者

有冇人玩吹龍
砲友網都冇人招我自己又冇fd有

究竟幾時出超轉生拉g
定係都市傳說黎🤔

無暗慳左唔少體 天降唔洗錢

1000rank 0冠冇壓力

104331698
招巨量心直弦龍

次次33%都輸好撚慘
啱啱7石機得20%

124898415

牙眉又中咩

有無打999999 天降盃教學/中文片參考下

冇笑，而家主力fgo

今晚遲仔會出片

終於999,999

最後一場第一次30000分

大小帳都想衝999,999
唔知堅唔堅持到

屌你老母 一排冇玩姐 鳩白就del我fd...

張圖cap嚟托柒？

有冇水時組隊教學呀 貫通用水saber好定三文魚好

對唔住

唔緊要, 我幫你報牛
我DEL左佢FD了

我都del了

其實要打6條9真係好撚反智
跟本所有人團結齊心打一場only咪全世界有冠囉，硬係有d懶型屎忽鬼打齊999999，焗大家要浪費幾粒鐘刷

G持

你都有玩Pad

所有人團結齊心打999999咪全世界有冠囉

牙六都咁多冠了

5夠98多

我老死牙6同98

招人代打2個acc 999999

重酬

招人代打3個acc 999999

重酬

招人代打1個acc 999999

重酬

學佢講低分果90%都收晒皮
所有人999999先係100%冠

想搵佢代打

招人代打神眉98
冇酬

驚太落力自己手痛
有無手套借用

黑龍出番換唔換多把武巧

5巧

想試隊 玩邊隻好 (唔玩火果隻)

水心木時

好撚悶架喎
利申2琴龍黑百合

吹龍

我邊有del人牙

好似幾多人吹隻喇叭白虎
有咩勁？

成全佢地

我del你

清之前唔係話del晒成個fd list有偵探嘅人咩

好彩佢唔知我有

垃圾 唔敢DEL我

平均 combo 3

我地del佢姐

你仲25過某位國服區會員

原來佢咁仆街

醉曖轉豬999999

條龍仲未講加碼

171 797 548 求吹龍fd

打一場都唔係全世界一樣分啦...

代打緊8個客，收多3個就截單，有意pm

1場搞掂得唔得
得返0石同25體

pm咗 我啱啱夠3個

新降送個虹章虹聖誕係咪一定要今次clear先有
下次再開果陣打就冇

好似係

印象中好似會再開多次 之後就冇

師兄 有無文字攻略 , 睇完日本仔D片唔太明

留指定色珠 1c 1c 入高LV
咁上吓就開技洗走指定色珠
再轉高COMBO

屌你老眉=.= 天降到3萬幾分有人打黎

現充

留指定色珠 即係唔消果隻色 ?

係呀
當綠龍
你消40粒綠珠就殺（完關）
咁你要入高lv(拎高分） 就唔可以咁快殺
存到咁上下成版都係木版就開技轉走木珠又一條好漢
私人醒你🥴
[img] [/i mg]

Thx bro , love u

被愛既感覺究竟係點 你可唔可以話我知

學眉做25?

我成日用你隻水mk I love you too

('-')ﾉ點解人人都幫 佢係唔幫我

玩pad先係25

吸收盾加要轉6com 開風神技會廢左？

咁做只係打既場數少左，但用既時間多左

用少粒石牙

中了吹簫白虎

開完風神廢吸傷，但拉唔夠7C一樣打唔入

我就係奇 打5月上級 有層得一關 開完風神技轉左15c都係吸

遲母嗎？

15蚊又多隻琴龍

大鑊 大降咗幾十萬分 個分身真係要破處了…

屌你母

想要最快既方法

交俾我天降

咁能歐

屌你眉

而家最強炮台係三色明王

傻仔 打rank更係開飛行或者勿擾

btw表情撚？

神羅娜jer?

啱啱屎忽鬼督吓隻不動明王見個攻擊力好唔尋常
之後望望其餘兩隻明王法國痴咗線

吹龍玩究進版？ 但轉完9筒好似都唔係好大力咁

車尾燈都見唔到

要協力🥺

仲要最高攻果隻光明王仲未上場

排第4

pad玩玩下彈game
登入番所有寵解晒lock
全部變晒無鎖定

唔知等到幾時 升咗隊不動明王J咗先 木屬終於威番次

吹龍應該點組？

即刻KILL APP出返去TITLE DATA修復
仲有少少機會拎返D旗仔

火咖喱係咪冇用 冇用就拎去換吹龍

邊隻火咖喱？？？無咩印象

聖誕

牙真燈到隻KITTY登頂

吹龍有咩好 我抽完組左隊 發覺唔係好大力

見到個隊長技要轉6c就頭痛

打算入黑saber 有3抗性可以突防雲/封條 招技暫時唯一解x珠 cd短繼風神都得

見到隊長技要轉珠就頭痛

撒旦+通靈王隻嘢可以撩7c出嚟 好似有啲用

燈籠都得 cd仲短 不過如此果關有封珠就帶吹龍囉 無就帶燈籠仲好

希望黎緊吹龍會buff 隊長技真係有d唔夠力

無飛影暫時9組 放左執行juno醫女神 暗水位真係好難揀放乜

咖哩極醒之日 雜色隊正式回歸

2019 雜色

隊長技直接打爆個貫通

好麻煩，打多幾場好過

用左hello kitty都無再用另外2隻

安娜搭金雷弓幾好用

回歸堆填區

大膽預測極醒暗咖隊長技轉齊6色就貫通無效盾

大膽預測極醒暗咖隊長技用JER轉就貫通無效盾

入左場先知隻吹龍無盾=.=

TG壞左? 入唔到

你用錯吹龍

無TG, 答唔到你

得木珠先可以拉高分

得木珠有一技加一組組合技完全清木珠

訓醒水時砌完隊入迴廊試火力

出黎即拆

真 垃圾到玩具都不如

【PAD直播】Gungho Fes直擊報導、龍樂士解說、闇Miru試玩

打完999999又冇野做

遲仔講2句食評？

幫我打999999 可以打3次

差個盾 同埋暗屬解手指啲隊員好柒
時女應該轉玩龍 3招短CD輪住開

眉狗中了

同埋醫女要繼埋泡龍裝先夠回

屌佢老眉

蘋果出咗新iPod 可以買新機接收11

我咁組

覺得醫女既血線唔係好夾就改用水柱撐回

成部都係舊餡

火埃盃轉極都係得150
想知有冇咩組合可以搏高分啲？

有冇諗過係你地先係渣果個

我有個性交轉運組合 要唔要試一試？

touchid都冇

水柱神？唔開泡狐夠唔夠回

終於升好隊水時

片未

夠，水柱超覺有心加
食回加*3同E女差唔多
剛去試下
4心7c有7萬幾

好 跟你咁組試下先 反正有mp

你潛覺係唔係2防坐2超回復力

唔錄啦 起碼要打20分鐘
打左幾層唔覺唔夠力

勁嗎

水時隊員都係水時？

好勁 秒住去

我醫女夾艦長卡防雲防封條

我食夠3回加
泡刀會食左暗drop
免得過都唔開
有冇防座冇咩關係

想睇隊型！！

無飛影所以唔擔心cancel drop

btw 無暗魔女又無司令

你跟不到的

25?

廢事你丟人現眼呀

你老母比眉屌

笑閪?

無課新手不願面對

邊到最易出暗玩具龍

好醒神‼️全部囡囡

唔係話要板雞咩

繼咩 好似跟到！！！

複制人勁啲 鳩開啲水時

話左6隻又唔信

唔信
遲仔都係放4隻

邊有咁多水時

6隻基本啦

得5隻

無課悲歌

=.=""

點撚樣

提你叉電

Ok

又關你事

佢想比人叉埋一份

吹龍繼左木刀
徽炮友
131019652

#530 乜事有百幾個負評

金剛棒

牙眉好人來的

fever盃係咪放完技就無
發現個技開左唔識再著返
場場都好低分

個post咁撚多人入

坐完監之後先識做好人

龍樂士邊隻一定要換

暗魔女係迴廊先落到
裡3同異型要擺返破吸同獅子
司令都唔係必須
只係貪佢夾木刀同3防可以多3橫
普通3隻木馬效果都唔差得去邊

佢好好打 有胸gay, 你地小心啲

上次同佢打 比佢打到仆街
但真係唔關胸GAY事

打到過萬我已經覺得算理想

養眼隊

平均萬五無問題
2萬要跌下com
4萬要係咁跌

小號自然回升左2個rank就999999左

突然一鋪神之天降 跌到158000

fever杯一場158000

打多幾場就搞掂

玩厭左水時BB了

呀噴咁耐都仲係咁勁

牙遲好花心

我心入面只有立仔

幾時開台轉g好耐無得睇了

山本彩呢

操

幾時超轉麗蘭寶寶

22中咗吹龍 係咪大獎認證

22 好牛！！！！

龍樂士10石好似係好抵屌
7星強度ok但唔算好勁
5 6星 除左 木3x3 基本上冇出場機會

咁都抵屌？

吹龍得兩貫定位好怪

吹龍係勁在控傷 轉4粒暗16倍 轉8粒64倍 彈性好大

哂氣 除非佢監粗出隻超強貫通寵 基本上唔會唸用木九筒
除咗打龍即刻upgrade咗快刷隊之外 其他都係抽嚟看門口

仲龍緊換唔換暗個隻好

成個setting好微妙
覺醒三耐性有啲睇頭
主動技又係第一水出
隊長技食到大花火又識+c
唔會覺得佢冇用但又唔知點用佢

起facebook見到有代購暗miru 2300蚊

yen?

似HKD

1/6去日本 有冇咩關係得日本padr先有？

點解水瀬突然咁正常

多左個零wor

唔賺你人工，機票都要錢
搞手只係...

日本amazon都炒到2萬幾yen
咩料

證明pad不死

唔趕住第一水晒命嘅咪等下，暗miru又係玩L珠好快就收皮

光好似幾正

光個隻尋晚睇con佬玩覺得真係幾勁

Con佬齊冠緊係勁啦
根本唔關隻野事

7x6黎講,佢已經真係好大力

@眉
寶可夢出新appgame
25過去未？

皮卡丘

到時見到你玩
見一鑊打一鑊

屌你啦

有冇人吹奏隻光樂龍？
見巴哈吹得好用力

你講得太岩琴晚試用過 太需要暗珠 無飛影可以收皮先 然做隊員又唔夠力 頂龍得2個貫 力又唔係大力

定位似靚覺醒既花梨 但花梨主動技靚過佢 所以有神道唔洗用光管 一半半咁囉 算係全部7星內算好既果隻 好過暗果隻先 兩頭唔到岸

但我覺得暗嗰隻有潛力喎
落暗魔女隊玩枝豆

我無暗魔女無司令所以玩完係極差體驗 或者如果多暗橫隊員既 吹龍會幾勁既 但我無

火果隻用落好撚爽我塞黑saber 校園水咖繼大手指 塞到有10秒轉豬

而家冇唔代表以後冇
我自己係覺得喑勁過光

你點組？

有個小位係花梨冇限C 就去到最大倍
光樂要6C

最簡單
進化暗魔女x2 進化前x1 吹龍 工龍
枝豆好爽

同埋佢招技有用，山本之後一定會搞你

暗肯定勁過光
光剩招主動都夠扣晒分
覺醒自帶3抗又可以超晒雲條又係勁正

0.5秒轉珠時間

好似唔齊色？定你唔要額外combo

我反而覺得佢似隊員命多 隊長位有3個輔助覺醒而唔係攻擊覺醒 注定佢隊員命

光，火，暗？

點會，咁做隊長先正，2邊慳夠4個繼承位
中間打手可以隨便轉，頭尾覺醒冇得轉
而且吹龍組好跟本唔會驚冇力
下下億幾咁打過去

究竟組隊橫排向定7c
吹龍自己裝暗魔女帽？

我都有中呢隻，我覺得係配 令和 同 之前用幣換個隻rider, 5色加 十秒任轉

擺1-2隻7c主力打手
中間有位再補啲橫排加珠

7c 好過橫排啦，隊長技+com，
9筒要食個橫排加成又難

堂堂十石gif竟然要嫁比免費寵

組唔到隊

終於打唒fever杯

一場幾分到

fever一場得 5xxx仲要彈左幾次game

一場5000？

一場3xxx都試過

點先得3000

一黎天降3 串
好快死

我試過一堆跌落黎就END左GAME,得個4K左右

點做到
次次都轉唔晒成版combo?

佢會好似有枝豆技咁,3粒3粒咁跌,好痴線

最少都萬幾啦

肝盃聽晚完？

完左仲有個7X6比你肝

最多試過30000
平均10000

一com一com咁轉,中間儘量留目標色，
儲到咁上下開轉色轉走佢（木龍就轉儘量轉走埋心珠），
重覆多次，今次開leader洗版（正常少過版面本身目標珠），
之後應該都lv4,以上，咁開始認真轉combo,到完場

利申：已經999999，平均2萬，最高個次6萬

反而上次7x6.唔識轉，平均分衰過6x5

有無人覺得木龍女好慘
buff完都仲係比魔女屌打
反而水龍女就做到水屬第一打手咁濟

唔屌打6星限定愧為係原生7星

=.=?

咁木魔女家陣屌打晒全驚，好難比較

幾時出隻水屬版既葉隊長

CC 有盾勇

水屬要L字，睇黎有排都無

仲要出埋水屬既木魔女

龍樂士追唔追好

credit card ready

追 3pack1真鑽

其實我覺得龍樂士唔算差
7星5隻冇邉隻係完全冇用
尤其吹龍琴龍都算得上優質
6星簧龍同叩龍都唔差
係5星垃圾

但5星有咩機係唔垃圾

古代三神面依加可以點拎？

偶爾都有啲傑出金蛋，巨人團長，上次隻三毒三暗...

個盃賽咩事
有一關跌唔到10com以上基本上就走得

水屬木魔女
可能要其他屬魔女弟子
睇返木魔女弟子真係影衰師傅個名

賣全新未開暗Miru

咩事

水隊有咩隊員加2c俾水龍女用

原來最低成係蒼空神

其他銀時 藍奧 水mk

藍奧同寧寧

試左場完全體RX 可以安心入倉/轉晒做悲傷王子

水龍女落到咩隊

悲傷王子就係完全體

點完全體法

all hyper